泡狗不秒回

自便

hi

靜

唔秒開嚟做乜

唔好死牙

繼續

又針佢

唔係認輸啦咩你

戴定頭盔

@薯妹 @文仔 你地乖啦妹好嗎

檸檬

我認我冇用 我唔夠膽針

講到你無咁

我一向乖
係佢炸

好事

唔夠膽都係好事 好痛架 唔好針

好廢

無 好似

好味嗎？

問你

廢乜 呢個溝唔到咪下個

咁唔好針

仲要嗎

唔會放棄

天台好凍

落返樓取下暖

收皮收皮收皮

邊個講我壞話

酸4

好多蚊
番黎睇手機啦

新人留名

約會點啊？

就冇電了

搵妹妹啦

打少d飛機

肥葉正唔正

係咪你

不了

自己諗

？

扮乖有咩用

姐姐抱番

瘋狂哈痴

返落黎叉電 乖

咁係你了

唔好抱佢啦 皮妹 佢扮慘

肯定認錯人

又針

抱你

鬥肥贏定輸

應該沒

抱我好啊

bye

輕鬆贏咗

有冇諗過你同邊個爭緊女

欲拒還迎

你好

今晚食沙律？

你會輪比我

想喊

抱完又要凍

唔好嬲啦 唔係咁小器啊嘛

今個禮拜都唔食嘢了

輪

抱抱

有冇諗過邊個對佢有興趣

明顯係

你唔夠我鬥

乖

唔好放手

點會

唔好咁啦 乖

唔準
要健康減

信住一成先

我淨係食薯妹

mean

問過我未

所以咒我 合理

唔到我話事

未

Mean乜

成功

大力啲

你又幾時對薯妹有性趣

好正

薯仔食唔食?

淨係對落海有

變一對了？

jump

唔准

乜

ya

ok要牛了

I love u

咁薯妹點算

樓豬話佢66.7

關我地咩事

會肥

典牙

咁掂啦

咩料
落海姐，救我

變一對都幾好
反正單身

唔講了

又話鬥肥

打和

掂過碌蔗

掂乜鳩

佢俾檸檬我食

我同落海?

agget

由我

喂你地咪咁啦 皮妹咁細
嚇親佢啊

咁又係慘啲嘅

3/1

泡b仲細

無接受過你

同文仔

我牛左

傻豬

Y me

俾薯妹拒絕
求本人心理陰影面積

佢同泡泡嫁

108%

等等先
係我同皮妹
文仔係第三者
Thanks

No and never

ching平少少養俾我ok?

Fine

咁細都咁講野

0.1mm

字都唔識打 點比你

yes

又恰毒撚

好亂啊而家好似

沒

你肯走就唔亂

叫我？

No

咁佢係係tag u and 薯

唔玩
我走啦
訓教

佢唔要泡泡啦

正式宣布
落海同薯妹
文仔同泡哥
樓豬 同 所有紅字

論追po嘅重要性

已更新你去望

好橙

乜原來你係玩玩下 唉 失望

我可以一日俾佢食5餐

食草？

我地情敵黎

皮妹晚安

沒有

唔好講到有要過咁

晚安

me邊緣人

正皮

見到了

@餃b

最後一點=拒絕

支持第二pair

食我對佢嘅愛

又好似真係有

笑
詩詩同落海？

咁肯定餓死

支持支持

乜原來你咁多人都啱

可以食一世

我所有正妹都岩

男人信甚麼

55

ching唔好諗住完鬆

個post好快

泡b 多fans

信我

哈囉 你錯過很多了

詩詩同我

花心
原本仲追post
分手啦
晚安

貴圈真亂

終於肯入嚟
想揾樓豬請預約

落海已有薯妹了 要專一
我們下次再續前緣吧

好
詩詩同餃b

唔抵得？

不

集體入嚟笑鳩毒撚

有無整合

慘

你同手清

搵嚟做咩

又變單身

我有閃卡

皮妹

圖？

佢唔要我了

狗男女× n

皮妹話同我分手
我失戀

驚你入錯po

backup緊

你先係狗

狗來的

我地訓醒再黎過

邊個

駁唔到

通常話瞓起碼睇多一個鐘

世上只有媽媽好 媽咪

得我唔係

落海 薯妹 （幾分鐘前分手）
文仔同泡b
樓豬同 紅字
詩詩同餃b

行雷！

好

我都唔係

係

我望住你地啊
聽日仲要番工

我叫佢行

今朝比雷嚇醒

你太矮

射波

餃子不是與hand ching嗎

我本人單身

佢消失了

加油寶寶

Jm

薯片姐姐做咩變咗皮妹

你驚？

有甜水eat

叉電

我驚

岩岩餃子話佢唔要佢了
真複雜

驚咁點保護人

why

咁好

邊個係樓主同紅字

康瑞牙

因為我先係姐姐

不怕不怕～ 惡夢飛走

原來我先係冇人要

898

898姐姐

藉口帝

紅字=個名紅色

我都驚

召喚hand ching

點解

有我

Dllm 七夕全個post個個都有人要

詩詩（心心

唔知佢去左邊

討伐hand ching

=all

呵返你

原來真係得我係多餘嗰個

要保護誰？

比你揀一個啦

摸頭

算啦

天使

就你啦

比你揀

好啦

落海牙

又吹奏

這些機會

揀咗餃子

幾時有

你單身了

餃子有咩味揀

你無咩

一直都冇

本人喜歡韭菜餃

許配薯女比你又唔要

七夕完咗啦 出年再嚟過啦

許配落海ok?

Metoo

希望未die

等中秋

都可以

識揀

快

換新目標

我都喜

中秋搞聚會？

嗚嗚 失戀

所有菜我都食 但真係偏偏唔食韭菜

Agguuu

唔好牙

唔開針

召喚落海同學

嗚啊～

吹牙

比你食

煲衲

唔夾了

尋找開心

北上

終於做嘢

肉

往往以為找到

文仔幾好架

你同咗薯皮

隨時ready

洗你講

咁你想食咩 我變咩

咁換新目標

想見詩詩

啊 um

你岩唔岩啊

好冇味

攰到恰著左
好在急尿醒左

可惜我唔岩

樓豬

好Q眼瞓

原來呢個post咁閃

賞月

你做第三者?

行撚開唔好再

好耐不見

一齊閃

亂咁擺一副hifi係街

再乜ar dllm

消失gor plan好木

nope

有幾耐牙

其實我鍾意鍋貼

10/10

改觀

你同所有紅字呀

唉
算

好好味

Sad 文仔

賞埋你

做咩 唔好趕我岀post

佢家下紅色衫

開始發功

已盲

洗白白

誰來剪月光

快啲摸我頭

Dllm好撚大雨同好撚大雷聲

唔好剪 剪左無得睇

你都有呀

摸埋你啦 （摸

屌lag 機

唔sad

有停過？

佢唉完失蹤了

比我有人搵都潛啦

我都鐘意

好高分

食多粒啦

因為你終於肯做嘢

一直都有

難怪我做到秒回

我都做到

second

八方雲集都夠我食架啦

同我爭

共存isok

決定每次開post都推廣你

唔好 間唔中一兩次就可以

琴日食左間茶記既煎餃都唔錯
即煎

記得就推廣一下

我整都好食架

有人整比我食仲開心

支持

我等你呀

食野
完
散水

諗到既話 自己再加PLAN

Eat what

食米線
荃灣
GO

Ok ge

準備瞓鳥

Y so weak ah

對皮膚唔好

無所畏懼了

岩岩真係食左 三粒 好痴

食飽？

Yes 洗埋白白

瞓沒

敷埋媽屎先

比塊我ok?

Come and get

樓下等ok?

海度等

又要濕身

又誘惑

你自己約我係海到等

海邊得唔得牙

可以

Me now出

的士？

紅van

笑

笑乜牙

無野

亂入

做咩唔瞓

急尿急到醒

細佬

泡泡

病左

快睇醫生

食藥未呀
記得食左嘢先

Ok

放工未啊

難聽過fd zone

aggerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Laugh die me

抵
唔受我溝

siu spring ar

XD

Ching惱羞

因愛成恨

殺人滅口

U gg la

咪咁
再見亦是朋友啊我地

殊

難聽過樓豬關心絲打

做唔到咖啦

同我由朋友做起啊

你係情敵

原來朋友都唔係
bye bey

Sick play

嬲到byebye都打錯

仲想收我做兵

yes嬲撚到震

你唔要我

企硬

今次幫你

sor囉
唔玩啦
我自動棄權

比返落海我ok?

要問佢先
唔可以幫佢決定嫁

支持？

ching hoball

對唔字
我玩夠lu

我諗我地今世已經玩完

我都支持你

等放工啊
放完工又要番工啊

抵啦
蝴蝶效應

點解要撚鳩我泡b先

關咩事?

好等錢洗？

毒撚預咗俾人玩

sorry
比番你
我走啦

請我食檸檬

唔係
盲目下自己借

挽留

驚你盲目到出事

會出咩事?

Sick

可能有益

其實身邊嘅人有時都講我太博
但我當事人又唔覺得有咩問題喎

好番了

Becoz u crazy

好味

Get rest la ho sum

食過？

我鍾意檸檬茶

其實我幾享受
我算唔算係m啊

懷疑你係工作狂

所以唔好阻住泡泡啦我

因果關係係邊

佢係咁

家人＞工作＞朋友＞情人(好彩我冇)

真唔真

朋友咁低賤

是但排

好難簡啊老細

落海

-.-fine

皮妹
我地可以好返未

好野

我放工啦
去食野

食咩

唔g

食完同我講

8掛
好啦

唔可以講嗎 皮妹 皮妹啊

可以啊
做咩咁嘅樣啊
諗住食少少野先
等振番工有飯食

噢 好啦好啦 你先食野吧

坐車番鄉下啊而家

大西北?

係
屋企養左隻牛

我屋企都養左隻狗

2/10

single?

always

咪成日有牛奶飲

大大力咁恥笑我啦

沒有 是苦笑

俾人笑開

聽到厭 0分

屌你聽過十萬次都仲問

我無笑 唔好唔開心

惡

Always

咁惡no good

沒good過

出呢招

邊招

話自己差 要人氹

好啦 但餃沈晚話你幾good架

信3成

做咩呀翼

食冷麵

心情沈重

又係咁 唉

好久沒吃

乜！

信三成好了

去散下心

無人信到

行街

又當我死

行美食展好冇

都好

go

唉 無

帶野返黎比我食

冇人陪

自己去

我戴緊牙套ar

冇朋友

毒

÷lor

講到我唔係咁既
照食！

我ok?

推

me

usb

always
驚閪咩

好麻煩呀

啱啱先食完咋

麻煩得過屌女

約我

又自推

點解下下都講女呢

因為佢好想有女

Ok wait u

咪踢爆

以為你唔知

睇戲

不了了之

唔講姐

佢要牛女我唔洗

咪臭係
轉頭去囉
我好free ar

比你演技呃咗

屌你車頭之前又話有折
仆街仔折到而家都未睇

聽日

呃埋自己

唔撚理佢了

你去呀

可以
反正係屋企都係頹

關咩事牙

問埋紙仔先

好飽好眼瞓

仆街仔

約咗人

日日都有人約

有咩do

多女

how to practice MK behavior?

MK

想瞓教

arm

偽毒

訓啦

食飽就訓

me毒撚驚驚牙

驚夜晚瞓唔到

冇嘢做呀嘛

人生嘅享受

無去美食展？ 又話去

肥4

食飽又去=.=?

我都想，但好貴咁啲野

識嘆

明劏你

係囉

一年一次咪由得佢
當食餐好

你岩岩都無講你食野

你係咪肥寶寶來 皮妹

有lor

一年一次姐
都okay既

吹到

係喎 梳

巧sad

影帝

this real
every sunday busy

出哂名

自推

簽到木

佢係

Blow

屈我有咩好處

爽4

狗

禾系

屌做乜咁撚多負皮

第6個我嘅

ok

即刻正皮

嗱嗱聲俾個正皮自己先

ching hohoball

第三個正皮我嘅

你嘅留言都正埋

睇唔刀

屎狗ching好俾面

望實 我而家去正皮

屌你又真係多咗個正皮

屌我正咖-.-

無證無據

一陣補圖

夠鐘擇名

?

嗰班偽毒

Yes

你有嫌疑

負埋你皮再走

盟broken?

收

發言次數太少

杯

蝦翁

ching識d嘢

我要將你拯救

擇名了

真毒 到

擇埋我同我個肚個bb

有仔埋單

脂肪嚟 幫手改名k?

葉囝

盟？？？？

你叫我改

我咪係葉囝.....

你係葉b

趁冇人挑戰十連先

1

2

3

4

dllm

無咁易㗎

吓當我係乜？絕鳥

你唔秒

收皮啦

秒

秒未

輕鬆

餓鳥

食

未放工

偷食

地哥粉絲

我開po叫
Ss秒回

地哥is who

lm

有冇去美食展牙

ching食女食到入嚟

冇
但係灣仔

=.=?

點解唔去呀

冇你咪唔去

我唔偷食的

笑左

食女展

右？

巧毒

正皮自己痴線佬

我正嘅

屎狗ching俾面

屌你牙

有人食咗負皮

秒？

秒！

我負嘅

唔知食負皮會唔會肥呢

秒！！

stop

打邊爐

又杯。。？

傷鳥

絕鳥

針鳥

嘻

下

秒！！！！

食飯鳥

秒！！！！！

餓

下個post全部正皮你

多謝你！

好！！！

。

我全部負皮泡狗

，，，，

Ching big ball！！！！！！

有冇去大o

還有三分鐘

哈！！！！！

#773

#775

轉咗會sowon

有無去細o

走

我要肥豬

Y

useless

Y
Engine 今年多令女fm

hku students = rich
me poor j eat shit dog not suitable

Funny
Not rly

入hku 炒粉la,邊得閒囡囡ar

>3>4 la

希望la

關咩事

系米睇戲

睇lor
到時唔巧笑me毒撚

紙？

佢約左女唔得閒

你咁mk典敢笑

食完女木

哪有女

約禾

原來你是個boy

講緊約女 但你叫我約你
咪=約boy-.-

啊

咩事

跳落海未

個個星期六去曬玩

話咗得我真毒

啊？

放工啦

我都係

Ok跳落去搵你now

咁夜

沖埋涼
晏左

今日比客屌
但已經習慣左lu

係咪架

我都係放左工返到去食埋野

給愛皮妹
我今日都比經理話左幾句

幫你屌返佢

聽日都要返工？

唔該

Welcome

番夜

我經理唔會屌人
只係間中實會好啲麻煩客借

好心就比自己全日休息下

番半日

I mean比全日自己休息下

佢無屌我既 但我之後就好緊張

岩牙

唔可以咁水皮嫁喎

唔係因為服務 係要收錢
收錯錢就gg

就下星期啦
約左friend出街

咁就乖

右friend?

約埋右

j2播巨人

想同c打—齊返工

睇漫畫夠啦

妳都要休息多啲啦

我果邊好多妹妹仔暑期工
我變左阿婆

邊區

大西北

bse c打

啊婆
屌前日有個炒散 佢得中四 我真係唔想去諗佢幾年出世 痴線我立刻馬上覺得自己是啊婆

有女就出現 屌

Im ready

屌，你點知

屌你地

中四應該係03左右

想同佢地學貓叫

港島啊梳 很遠

一齊玩抖音

poly bse

我呢啲阿婆就唔知咩黎嫁

CLS我真的不想知

hkcc ----> poly bse

唉

垃圾抖音

4:22

去溝女啦

一集咁撚短

起底

不要再說了

做pizzahut定Mcdonald

Both not

噉做乜好

no

bse 得poly 有

夠鐘收皮啦
我唔想講咁多

嬲豬

麥記依家都少左好多妹妹仔做啦唔是咩

係啊
我嬲豬

嬲豬 皮妹唔好嬲

巧可愛

我走啦

唔好走

我中意畀人鬧
好耐無噉興奮了

M狗

挽留！

唔好走住 pmed

皮妹 好多人搵你

m

你呢？

無

你想做咩？

元氣？

窮J佢日日都派膠架啦-.-||

無人搵我

無，揾份可以一星期返一日hea嘅工

我搵你啊
pm

做我隻狗

我決定係你學校附近做

加油

收到

做咩-.-pizza hut?

你食開乜？ cafe de coral?

又唔覆我pm 一日得3個PM咋

無咪唔做 日日宅屋企

binlo-.-頭先食完

原來皮妹咁多追求者
但皮妹係我架啵

返炒散算啦 大把hea工一星期一日

你返學lunch打binlo

中學真係同班FD試過
食左兩個幾鐘
跟住比訓導屌到仆街

我中意做徐晃 吹咩

幻覺黎借 嚇我唔到嘅
色即是空 空即是色

2hrs 打完都放學

皮妹你唔會離開我架可？

唔會
落海係第一位

美女徐晃

1/10

feeling 被愛
心心皮妹♥

咁低?
呢個係夫子嘅高質IQ題黎嫁

我負皮咗佢

私はあなたが好きです

1分係人情分

正番我自己

私はそれが好きです妳

你地叫左浮雲哥未

浮雲狗

感情台台主

抵你咁矮

死者蘇生？

抵你無女

生蘇蝦添呀

有女

你有女我就180啦

你就好啦🍇🍇🍇

浪費我啲香\|/

毒撚FF多

有冇法國自己變高左

高過男人

叫浮雲哥就有女

有保佑你架

受唔受溝

撞到天花板未

失業wor

矮咗

浮雲哥
我約左個女仔出街啊

淨係保佑到你有女

a0 wor

有仔溝未

下次就溝到

有法國自己噉有無英國自己？

唔可以花心
我有落海啦

唔夠誠心

cow到女神了？

要report ？

做我女友ok?

想像唔到

大把女溝緊

咁快俾人拒絕

大把女

要一世a0？

好多野都係

點解我係度可以狂請人食檸檬

你是好人

我都係女
sheshe

垃圾浮狗

抵你食檸檬 詩姐講下我有幾靈啦

叫左浮雲哥未

狗有靈性

係我問題

詩姐唔屌柒你算係咁

禾刀食咗拉

冇人

又話秒回

吓？

吓

出完街街？